【虐戀圖慎入】有無人鍾意睇人畀人綁住？

女：求下你放我出黎啦

source